IZONE安俞真成功制止校園欺凌發生

因為佢退左學

冇咩特別 導哥每一日都制止罪案發生啦

好彩導哥肯放過人

ok..

我願意日日俾元英欺凌

樓主日日放過人一次

元英踩我JJ

你up乜春

10/10

收爹啦傻西

佢好女仔

西婆真!

咪屈 佢出名乖乖女

就快可以讀返書